柒婆害死第三個

岩岩有人話Fact check左未死但重傷 希望救得番

政府保皇狗又害一位

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

搶救緊，清醒
唔好亂開post

兇手

港共我吊你老母

冇事
仲清醒

推

各位請向有支持反送中的朋友說，我們還有希望的，不要放棄生活，林鄭班垃圾唔值得放棄自己

Shxi

唔好傳住，未confirm 同埋應該仲搶救緊

係呢個咩

未死啊屌你老母 唔好亂講野
撐住啊 !!!!!

未死